我好愛我前度 我真係好痛苦

我真係好辛苦 我知食安眠藥食唔死 我下下當糖咁樣食 就係慢性自殺 身體好辛苦好快玩死自己 還能憑什麼撐下去

佢唔愛你講乜做乜都無用

屌你啦 夜麻麻 講呢啲

因咩分手先？

愛情令人變得一啲都唔理性

係 我死左佢都可能唔會傷心

夜深人靜喊到仆街好辛苦

同你一樣
好憎自己冇勇氣死 死左一天都光晒

巴打介唔介意講下因咩事分手啊？

每人都總會經歷咁既經驗 加油

望到標題以為自己開post

你傷害完自己 佢都唔會care架啦 唔值得
佢唔愛你 你咪自己愛錫自己囉

睇返你啲post覺得你都幾顛下
但你都識講，係你傷害咗佢
如果你真係咁愛佢，你就由一開始就會珍惜而唔係等失去
你地復合到，你對佢又可以keep住好幾耐。隨時可以再傷害佢。
唔好講以後，如果以後做到點解以前做唔到。
呢段感情係自己做得唔夠好所以唔屬於自己。

我都分手一排，一諗通係自己以前唔夠珍惜佢而承擔惡果。反而好似好受啲。時間令我成功放低到佢。

我試過拎界刀失控割自己，打碎玻璃用碎片傷害自己。會除鞋企係海邊發呆，我本來性格明明算理智。因為好愛佢好辛苦，好想死但死左就睇唔到佢。

好撚痛苦好似個心每日都撕裂左幾千次咁，我的心要不回就送你因為我愛你和你沒關係。

我覺得自己人生同死咗無分別架啦
但永遠無果種勇氣去死

我冇你咁大膽, 而家淨係每一日都希望有架車撞死我/ 有痴線佬殺死我 etc 等我可以痛快啲咁死

我都冇膽, 所以淨係想被動地死
連遺書都寫埋, 話如果我死於非命, 我個刻一定係好感恩終於死到

我本來都陽光開朗樂觀，為情所困情緒失控。其實好影響生活，咩都未做咩都做唔到做唔好。睇住一份份Assignments過哂Deadline，Group Project我完全無熱情。岩岩開學我就咁既頹廢樣，諗緊quit u再quit埋life只可以講呢關好難捱。

我係半生不死無哂靈魂......

今年第六年啦 仲未放得低佢 move on唔到

我諗我等唔到第六年，
最多都係捱到3-5年。
明年今日別要再失眠，
誰捨得改變離開你六十年。
但願能認得出你的子女，
臨別亦聽得到你講再見。

巴打我都係呀 我好明白你個種感受 我仲要知道係自己親手斷送段感情 更加痛苦

連你都唔愛你自己 仲有邊個會愛你呀
要珍惜自己呀 加油啦

前度要結婚了 我可以點
以前唔識愛人 錯過咗佢 2年後覺得自己已經搵唔返好似佢咁好既人